{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008191",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42040&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "여수 하늘보라펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 予約する際の注意事項は未成年者は入室できず、人数追加の際には事前に連絡をしなければならないということです。 最大人数を超えると入室できませんし、払い戻しもできません。 また、ペット連れの場合、入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。 入室と退室時間を遵守する必要があります。 客室や周辺施設を利用する際、毀損や紛失はお客様に責任があり、損害賠償の責任も問われることがございます。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人的に炊事道具を持ち込むことも禁止されています。 喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 予約特典としてIPTVとWiFiをご利用いただけます。 また、温水とぬるま湯プールをご利用いただけます。 バーベキュー場を利用すると、おいしいバーベキュー パーティーを楽しむことができます。 バーベキュー場は屋内と屋外で提供され、使用する際には炭とグリル料金を払わなければなりません。 ペットは入室可能であり、1匹当たり20,000ウォンが料金となります。 重さが5kg以下のペットは最大3匹まで入室できます。 基本調味料は管理室で提供され、塩、砂糖、調味料、食用油などが備えられています。 常備薬も管理室で提供され、簡単な常備薬が用意されています。 駐車は可能で、ペンションのすぐ前には海水浴場があり、徒歩5分ほどの距離です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、未成年者の方は宿泊できません。"
        },
        {
            "question": "人数を追加する場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "人数を追加する場合は事前に連絡をしてください。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えると宿泊できませんか？",
            "answer": "はい、最大人数を超えると宿泊できません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "はい、ペットを連れて宿泊することが可能です。ただし、入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "はい、入室と退室の時間を厳守する必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の損害や紛失について責任はありますか？",
            "answer": "はい、客室や周辺施設の毀損や紛失にはお客様に責任があり、損害賠償の責任も問われることがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内で炊事道具や直火での料理はできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、客室内での炊事道具の持ち込みや直火での料理は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内での喫煙は禁止されています。指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場を利用する際はどうすればよいですか？",
            "answer": "バーベキュー場を利用する際には、炭とグリル料金を支払う必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペット連れの場合、料金はかかりますか？",
            "answer": "はい、ペット連れの場合、1匹当たり20,000ウォンの料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場を利用することができます。ペンションの前に位置し、海水浴場へは徒歩5分ほどの距離です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 497,
        "QA": 478
    }
}